游蕙禎扭曲黑旗 係鬼定係人

絕對唔係鬼！

我都唔同意黑旗係代表乜野「恐怖主義」，但只係意見唔同，意見唔同絕對唔係鬼，大家唔好畀 #26 / #27 會員號碼字頭既人帶風向，游蕙禎講得岩，唔岩聽唔好聽就得。

仲有梁頌恆畀大陸 KOL 郭文貴訪問過就係鬼？你個腦咁易畀 CCTVB 洗到，咁大家去鬧佢都冇意思，因為蠢既係自己

每次見到有人搞分比，睇下佢會員 number ，再睇下出過乜野 post 就知乜事。

只係蠢人，不是鬼。

畀TVB新聞誤導到既人，唔好話TVB誤導你！

咁都畀TVB新聞誤導到既人，無資格話TVB誤導你！

好笑,你支持既做錯野累死人都係蠢,唔支持既就一定唔可以係蠢或者一時出錯,一定辰係鬼,都唔知係咩準則黎,真係人唔笑狗都吠

我就唔信冇人冇講錯過野

覺得做鬼做到DQ+坐監，同信612 收左錢冇分別

我反而覺得係助攻

游蕙禎唔係鬼

而係睇完打手文, 信軍師9up無自己查證就亂講

游梁絕對唔係鬼
但好心游梁唔好再扮大哥
冇料扮有料
好心做壞事
獲獲新鮮獲獲金
今次運動冇大台
佢地乖乖地係後面做卒仔支持
已經無限感激

真係獲獲新鮮獲獲金

熱心蠢人最可怕

乜野扮大佬？大家都係講意見
你話梁頒衡上次圍狗總？大家自發架喎。
結果就係幾十人畀人抄牌
第二日圍律政咪一樣有人畀人炒牌。
有得賴既咩？

游蕙禎講的無政府主恐怖組織通係
1 黑旗加字
2 用直線分成兩個triangle, 通常係兩種底色

純黑就係悼念

最怕游蕙禎呢種有影響力但經常亂講的人

小久條利新
#271397

咁就公道d，咪其他人就鬼，佢就可以蠢，仲有，佢可以蠢幾多次同幾嚴重至係鬼呀？有冇準則？
泛民學歷咁高，一定要係鬼啦，一班咁搵到錢既優才，冇理由佢地錯可以用蠢黎形容

岩岩google左黑旗
black flag
noun
noun: black flag; plural noun: black flags
1.
HISTORICAL
a pirate's ensign, typically thought to feature a white skull and crossbones on a black background.
2.
HISTORICAL
a black flag hoisted outside a prison to announce an execution.
3.
MOTORSPORTS
a black flag used to signal to a driver to stop at the pits as a punishment for a misdemeanour.

我幫你spin到「游蕙禎係蠢，唔係鬼」

你都仲唔滿意？

cant agree more

蠢人無資格做鬼，不過蠢人都無資格鳩up

專做柒野嫁啦佢

就呢件事上面我唔覺得佢有咩蠢唔蠢
上面話人蠢嗰啲人就真係蠢

手殘負皮咗

學佢咁講乜撚都唔洗做
做咩事都有位比對家入

仲諗住入黎屌鳩你

我都唔覺得黑旗有咩特別
不過唔會阻大家做

絕對唔係鬼，簡直係婦人之仁
放縱佢只會累街坊，最毒婦人心就係佢呢種
照常理解讀無可能係恐怖主義
而且張旗係運動之初就有，偏偏係共識出現先講
唔係想弱化，甚至瓦解思潮我都諗唔到咩原因

連登仔：
「游蕙禎去咗邊？」
「做KOL做到嘢都唔講？」
「有大台就好」

都係連登仔：
「好心游蕙禎出少句聲」
「喺後面做卒仔就得」
「喺度扮大台？」

Push

蠢咗啫

出去啦 重吹女人

旗已升 出去吧

各位暫定討論先

除左連登仔以外全部都係鬼

同埋唔好再講言論自由去掩護

呢條友係香港政治人物,前議員
完全唔係普通人, 亂講野係應該受批評

連登仔質素係咁

繼續升

希望有人睇到

勇武同送頭係有分別

我明呢幾日好多事令大家氣餒 想今日盡地一煲

部份人感覺有D似自暴自棄

要留住血肉之軀 鬥長命阿!

鬼